[好野永存 派街坊]軒轅劍外傳 天之痕

呢隻PC版唔知而家仲有冇得入正，以我所知就冇，如果有的話，識做啦

右上角向下箭咀 download

唔使set任何野，撳swd3eDvd.exe就得，windows10實測冇問題

如果唔得，試下
刪除Env.dat
執行setup.exe
執行sw3eDvd.exe

預設有超級無敵save，全game第一個save point，最高level齊物品，另有大量修改器，用唔用自己唸，不喜勿用/插/屌

小學雞嗰陣玩到打師父玩到喊

唔明點解出手機都唔出steam

以前試過打鬼蛙升得太高lv 著左白狐披風 有個boss 攻太低殺唔死我 要脫左先
無敵save 會唔會卡關過唔到劇情?

個結局好Sad，點玩都係有一個女主sad ending

呢隻game真係好好玩
童年回憶

我記得就冇，係劇情有一場仗係要你輸，但用超級save一樣可以贏，冇乜野既，贏左之後，佢會話你「你冇可能贏，你一定係用修改！」，然後照當你輸，繼續劇情

入面咁多修改器，可以喺打佢前將HP改做1

最正台灣rpg

台灣三大神game 之一

仙劍
金庸
軒轅?

多謝巴打

yes ~!

爆咗 n 次，而家電話都裝

畫面上軒轅劍嘅顛峰真係雲與山/天之痕哩個時期
前面啲2d普普通通，後面啲3d更加係無晒特色

試過剷咗file再開2個exe
黑咗mon一陣之後就彈返出去desktop

真
堆3d真係趕客 崩既仆街

有冇雲和山的彼端

其實蒼之濤個故事有得同天之痕揮，但個垃圾3d

唔明做咩柒左咁多集都唔試下用返2d

same, 點搞

我試過download返自己掟上去google drive個zip，真係有咁既問題，原因唔知

試下改路徑同folder名

即係假設你downolad去 D:\download，解壓後，隻game位置應該係 D:\download\Xuan-Yuan Sword 3 Tales The Scar of the Sky\Xuan-Yuan Sword 3 Tales The Scar of the Sky，

懷疑係連續兩個folder名Xuan-Yuan Sword 3 Tales The Scar of the Sky太長作怪，試下搬去第二度同改名，留意唔好用英數以外其他字，例如改做 D:\game\xys3t\

再做
刪除Env.dat
執行setup.exe
執行sw3eDvd.exe

我試過咁就得，

不過folder名亦唔好改太短，我試過淨用s做folder名，一樣唔得

得左，謝巴打，有排玩了

以前玩過，玩完唔打算再玩，del左

試下呢度得唔得

其他game 可能較金手指都未畀你贏
又或者贏咗會死機
我就係欣賞大宇依啲設定
就咁幽你一默就輕輕帶過

係咪都仲係demo小組製作？
玩完3之後無再玩了

想問下天之痕同正傳有無咩關係㗎？

呢隻同軒3真係最正既RPG ,耐唔耐都拎出黎玩下
D音樂而家都會訓覺拎黎聽
不過而家有IPAD 版唔洗玩電腦版啦

賽特係宇文太師轉世，尼可係公主轉世

RPG入面有一兩場係必敗，似乎係台灣RPG玩得最多

喺必敗局用金手指的話，我見其他game通常會咁

crash ，可能係hang機可能係彈返去windows可能係「這個程式作業無效」

膠著狀態，你打佢，永遠扣0血，但由於你太強，佢打你又扣唔到你血(或者扣得1)

繼續，明明贏左，但劇情就話你輸，當中又冇交待

如果係前兩者，有修改器可以改低返血量同防禦都好D，冇就

童年回億

打刑天 男主keep住用移花接木就出到

水墨畫風格

仲有武林群俠傳，舊版真係好正，ＲＰＧ 變左３Ｄ之後冇一隻好玩

成日MISS左少少野就冇得打上古神獸
其實劇情上有咩原因先至要打神獸??

蒼之濤個3D真係睇到嘔
另外幾個問題

遇敵率高到仆街
劇情對白太長氣
有時太耐冇得SAVE

用鬼蛙升曬60級

賽特只係宇文太師後代

岩岩睇完軒7 個預告，睇黎又一隻3d 垃圾

dark soul

咁既畫面唔想玩，依家咁興重制點解唔再整過

啱啱玩過隻手機game「軒轅劍 劍之源」
d人物音樂劇情都叫有還原

但係比大陸仔改到勁課金先玩得

玩番單機版仲好

正到睇埋佢大陸拍個電視劇

鍾意賽特嗰故事多啲
但後半劇情似未完成就推出街

似係唔夠Budget

後半好似幾急咁

天之痕最過癮係搵D員工NPC

細細個有幸唔知係咩途徑底下有隻老翻軒轅劍3玩, 到中學就買左隻天之痕
呢兩隻係到我而家都仲覺得係最正既RPG
畫面故事音樂都係一流
到佢出4個陣知係3D都想繼續追落去, 但一見到D畫面真係屌唔落

樓主會唔會有破碎虛空 [sosasd]

IPAD 版有補返，不過都係怪怪地咁

補啲咩? 故事?

我估大乳唔想分錢俾steam

如果有得好似FF7咁出remake version就好了

當年中學雞好似俾左$300定350買正版，d碟仲係度

鍾意天之痕既可以玩下霹靂奇俠傳，又係大乳做，遊戲性，故事劇情都唔輸蝕，係個故事冇天之痕咁長，但都係一流

霹靂奇俠傳幾好玩，五絕神功屈機
個時好似話出續集但無出到？無得玩葉小釵

唔係168?
我記得普通武俠game係9x

留名

咁平咩?好似3CD,仲送本勁厚攻略

你咁講,我唔太肯定

係,冇續集,後來好似另一間公司出左隻霹靂英雄榜,勁垃圾

佢又有CROSS仙劍有少少彩蛋,李逍遙背影,飛龍探雲手

有無得視窗化

強帖留明

隻Game都十幾年
乜都唔改拎返出黎賣又唔知會唔會俾人屌
就算唔屌 賣完都唔知拎唔拎得返上架費

我都未搵到方法, 而家用 vm 係 xp 再行隻 GAME 才做到

多謝樓主...個時放學阿媽未番, 玩到6點才熄機, 開始做功課

我記得有DVD版1隻碟$180，CD版4隻碟$160，內容一樣。
但當時冇乜人有DVD ROM

我有霹靂奇俠傳，要唔要？

咁我記錯了,三舊水買正版係買Diablo 2中文版,

當年早期pc game老翻都唔平, 1隻碟好似$30, 天之痕4cd 老翻都要一舊水,我好似計過差唔多,最後買左正版,又送超厚彩色攻略,又送張布地圖

霹靂奇俠傳我都有,不過係老翻

唔算啦 本來做到去日本

霹靂奇俠傳真係超好玩，隻game又勁長可惜續集出唔成

長唔長得過天之痕？

故事深度一定係蒼之濤

好鍾意佢既失卻之陣，架空歷史 幫李世民洗白

軒三同期仲有隻天地劫
都係經典黎
漢堂有質素保證

當年武林群俠傳完全cut左一大半 有d可惜

lm

玩緊，就爆，呢隻野真係一次就夠

垃圾3D(寧願佢做返2D)
高到on9既遇敵率
極囉唆長氣既劇情對白(囉唆長氣程度拍得著FF13 D CG)
有時太耐冇save位

後兩者，一開game冇耐，打贏詩場必敗戰，已經feel到嗰種煩膠味

之後隻 幽城幻劍都勁正
幽城後出左講佢老豆入魔 就垃圾 短到仆街
利申 隻隻都有玩過

幽城幻劍錄係同天之痕一樣嘅巔峰之作
而家整緊手機game

間廠整過手機版夢幻模擬戰
算有d口碑

同一系列 寰神譜 就垃圾

寰神結可惜在漢堂最後之作
當時人力物力已經緊張
整得唔理想

單獨一隻game佢算中等
問題係佢承接住幽城d個巔峰
期望越大失望越大

原來有手機版 玩下先

好過用電腦玩，可以訓係到慢慢enjoy隻game

因為3d成本低好多2d 要一格一格畫

不過睇留言都知9成玩家都係鐘意玩2d rpg，不過冇人肯去做

而家在要咩？ 我以為已經有軟件幫到手
利申完全唔識

請問可唔可以淨係要個超級save？要齊所有武器同level? 我好似仲有隻碟係到

正呀喂

我開到呀
唔delete Env.dat
以下係步驟 （隱藏）:

我想要, 我老翻玩完覺得正, 買左CD版, 之後又買埋DVD版, 不過最後搬屋唔見晒

巴絲download天之痕有問題的話，試下呢個

呢個要推, 2015年時電話版有重玩, 個SAVE無記錯同電腦版一樣, 今次可以再玩返

天之痕出個期好多Game 鋪都貼晒poster，諗番起都好掛住個時香港都打機風潮

玩唔到
一開就error彈game

win10 實測ok

有無睇faq

如果唔得，試下
刪除Env.dat
執行setup.exe
執行sw3eDvd.exe

天之痕真係幾高質
bgm同故事都好有水準 隱藏要素又多
仲有雙女主雙結局

開左新公司出精神續作-霸劍霄雲錄

呢隻game真係童年回憶，超記得細個企係大佬隔離睇佢玩到凌晨五點都唔訓

到自己五六年班識玩就自己裝來玩，到而家都出來做野keep住每幾年都會裝來玩返次，次次一玩就停唔到手，而家連手機都俾錢係app store裝埋

呢隻永遠都係我最鐘意既rpg game，好開心終於見到有人講

撳到開始.. 之後黑畫面.. 然後直接彈左

新作一日唔出返2d一日都唔會再玩
大把外國indie細團隊 都照樣做到今日都係出2D，更加大賣

唔明佢地點解死都出3D

正

大宇雙劍最神同最後一隻佳作，係天之痕無誤，之後既，我淨係玩過軒轅劍蒼之濤同仙劍4，
3D技術完全唔成熟，仙劍4好D，蒼之濤真係成劈屎。更差係對白太拖太長氣，節奏太慢

天地劫真心正
聲畫故事都一流 當年玩到爆機勁投入
之後幽城無玩有違憾
唔知有無機會再玩漢堂作品呢？

漢堂比人收購左之後淨係出online game